「突發」連儂牆手足有野想講

先說明，我係連儂牆附近住，基本上係屋企望落去會見到少少，大家最近係咪發現連儂牆清得好快呢？因為我發現對家已經固定請左班人係淩晨4點左右去清連儂牆，可能你地會諗撕一貼百，係，無錯，可以係咁，但你知唔知我地一次每人最少會用約200蚊印文宣，幾個鐘時間去貼，但係第二日就比人清左。

另外今早清場嘅不明人士仲係旺角連儂牆斬人，我係樓上聽到有人叫救命，話有人斬人
所以我有個諗法，倒不如我地每人隨身帶一疊Memo貼，行到邊就鍾意貼到邊，固定連儂牆佢就可以請人清姐，我全港每個角落鍾意痴就痴佢吹得我漲嗎？

自推十下

1/10

2/10

3/10

Burn

Push

4/10

5/10

6/10

7/10

其實文宣有支那旗佢地會唔會唔敢搣

8/10

安全至上，貼去良心公司嘅櫥窗？

9/10

push

10/10

隨街貼作用不大，清潔工人都會七點返工開始慢慢清

我附近都有個男人完期過嚟撕

既然你捉到佢地, 影張相黎睇睇先啦

流動連儂牆

點會唔敢呢？你唔畀錢要佢keep 住支旗，佢用完就當垃圾。

流動文宣，由我做起

我無捉到佢地，我係係樓上5點鐘清晨聽到有人嘈交，跟住有手足叫救命，有人斬人。到我落到去已經無人，只見被撕毀嘅心血

唔想連儂手足不斷用大量金錢整完文宣又要冒險比人斬，希望推上熱門將文宣變成流動，減低傷亡同費用

推

9月8星期日
係葵芳見到成千支那人，
係恒景行過葵芳邨，好似遊行咁
唔知係咪有特別任務，
睇番清旺角太子壇，樣有d似
只影到水尾

恒景商場內成堆蝗，平時邊會咁旺

推，memo紙隨時用得著

Hk01

【連儂牆】廿人太子站摧花 旺角揮利器兇記者 有記者被圍毆受傷

行動Post,請推

其實連儂牆好重要

佢搵班人咪又要洗錢
咪日日清燒佢錢

佢哋好驚連儂牆 ，怕CCTVB變廢咗

支持，任何地方都可以係連儂牆

推2

有助連儂牆保持最新update
繼續撕，繼續貼

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推上熱門，人人都可以係文宣

全民文宣，我要係全香港都見到Memo紙呀